（勿以善小而不為）消費、金融及日常抗爭

不要輕視社會的每一個細節

致所有香港人（不包括港共政府及黑警藍絲）：

一個讓人民幸福的地方，不一定要物質至上，但必須要令人民有自由，以及有免於恐懼的自由。

社會係由每一個細節建構而成，亦會因每一個小節而瓦解。作為和理非，我們可以有以下行動

1. 將MPF 轉走，唔好留係恆指基金、港股及中國基金裡。
2. 拒絕中資、藍絲商店、拒絕cctvb代言
3. 廢青冇錢不消費，不淘寶，轉渣美金
4. 叫外國撤資，一有時間就去機場講 Hong Kong is not safe anymore. 不要來港投資
5. 政府著數要咬盡，食窮政府，用不同方法避稅
6. 唔好食煙
7. 與身邊黑警割蓆，保護自己免受傷害
8. 買保單要用美金，棄港幣
9. 訂閱獨立新聞媒體
10. 多學法律
11. 教識下一代民主自由

我要攬炒